機場遇到黑衫公安處理手法

多謝公安同志支持反送中示威
要同佢揸手影張相